原本打算出街食宵夜，但發覺條褲着唔落，搞到我好驚

冬天真係唔覺唔覺食咗好多，冬天又無時無刻諗住食野，平時著衫已經係xxxl size，都係唔食為妙

邊有人著褲出街㗎

?

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!